\subsection*{Quelques remarques concernant ce rapport}
\begin{itemize}
\setlength{\itemsep}{8pt}
  \item{Les termes particulièrement pertinents sont mis en avant \emph{de cette
  manière} ou exceptionnellement \textbf{comme cela}.}

  \item{Les termes (noms et acronymes) cités dans une langue étrangère sont
  systématiquement démarqués \emph{comme cela}, et leur traduction est soit
  fournie entre parenthèses, soit en note de pied de page. Ex :
  \emph{GNU}\footnote{Acronyme récursif de \emph{GNU is not Unix}.}.}

  \item{Un sommaire est présent en début de document. La table des matières
  complète se trouve en fin de document.}

  \item{Les termes techniques et spécifiques sont définis dans une note de pied
  de page à leur première occurrence dans le corps de texte. En complément, un
  glossaire succinct regroupant les termes les plus importants est fourni en fin
  de document.}
\end{itemize}

\clearpage
